女學生大學廁所內暴斃 父哭訴遺體沒穿衣被強行拖走

廣州中醫藥大學三年級女生肖曉璐，上周三（11日）好端端去上學，竟離奇在廁所暴斃。肖父隨後在網絡發布信件，斥責校方拒讓他與妻子見女兒最後一面，甚至遺體赤裸地被強行拖走。及至周一（19日），該校黨委宣傳部發布消息稱，經法醫初步鑑定肖女為猝死，並透露死者患有癲癇症，目前正與家屬處理善後工作。

肖父在網絡哭訴，他與妻子接獲噩耗後趕到廣州，但即使家人苦苦哀求，校方都不讓他們見女兒最後一面，「可憐我的女兒，被拖走時連衣服都沒穿」；肖父又指事發一個星期校方仍未曾交代女兒的死因和承擔責任，怒斥：「請問這個社會還有人道主義嗎？還有良心和人情可言嗎？」並懇求其他同學、好心人，能幫助愛女討回公道，字字句句都讓人揪心。

隨着事件曝光，並引起網民關注和熱議，廣州中醫藥大學於周一（19日）急忙發布消息稱，肖曉璐當天下午2時15分在廁格內癱倒，隨後由宿舍管理員及兩名學生破門救出，並進行心外壓等急救，以及聯絡其姊姊；及至2時36分回天乏術，到場醫護人員宣布其死亡及報警。10分鐘後，校方通知肖父。

校方指出，警方根據法醫鑑定，並結合現場勘查和筆錄，初步判定肖曉璐的死亡原因為猝死；又稱她患有癲癇症，在學期間曾兩次發病，首次病發後由其母陪同下到醫院就診。至於為何肖女遺體赤裸被拖走，為何肖父哭求也未能見女兒最後一面，校方則沒明確說明，更聲稱肖女的遺體已在家屬見證下送往殯儀館，目前正與家屬處理女大生後事。

食得唔好嘥

仲係暖嫁

請問這個社會還有人道主義嗎？還有良心和人情可言嗎？

仲要問？依家先知？

其他人遇到咁嘅事嗰陣，你喺邊呀？

好快連佢老豆都會因為急性病死埋

係中國個個都只顧自己
自己有事先識驚

趁熱

尋釁滋事

俾老強後

重以為係外國添

係中國生活就預左啦 預埋右

佢係真係唔知定係假膠呢
定係死左個女太傷心唔記得自己係支那

因姦不遂

富爛代定係官爛代

見唔到最後一面點知赤祼祼

叫左你唔好玩到咁癲，死人喇依家

hall 雞工業意外

乜救急要著返衫先送得院？

算好了 唔係第二日火化

個老豆手字幾好

中國係咁咖啦 垃圾國家
打倒共產黨

一開始都估係印度

只要唔出見，整死人無問題既

修賭瘋
兇手識暴龍哥

每次入哩啲post都見唔到話中国好果班五毛

撻暴龍哥個朵，一啲事都無

唔死又metoo人

係中國，個女生得太靚未必係好事

生得靚都唔大問題，最緊要無羞恥，人地強姦條女，條女唔反抗仲好好服務既點會比人殺死？

五毛一定心痛死
無份屌

係外國

地獄鬼國

好明顯

呢間中醫大學好似唔少 香港人讀

想屌

學術問題，到底剛死的屍體被插識唔識分泌體液做潤滑功能？

好靚好pure

請問這個社會還有人道主義嗎？還有良心和人情可言嗎？
老豆你係大陸做咗幾多年人

呢啲都叫新聞？

無撚有錯

好快會思念女兒過度,跳樓自殺

你急救緊係除衫搓
仲點著住衫上車?

請問這個社會還有人道主義嗎？還有良心和人情可言嗎？

果真是沒有的

中國只有習近平新時代中國特色社會主義，容不下什麼人道主義這些邪門歪道。

又話好先進
又話進步過香港

之前先有單外國有條女比4條友姦仲用石爆埋頭

食得晒先好嗌

俾人捉入廁所進行蝗國式輪大米醫學研究,研究中途輪到癲癇猝死,一眾其他教職員和學生來到,發現女生尚有餘溫,不忘立即發揮支那千年傳承之偉大醫術人肉針灸治療,惜全校上下輪番用盡氣力亦返魂乏術,校方為體現女生偉大醫學理想,把女生遺體拖到校外,務求讓她血肉成為地球養份,達致天人合一,為蟈家出一分力

問得好，本身就冇人道

強女女女者：政委、政協、政總、法醫、法院、法官、檢察院、仵工、旁證全部都係我既人，你點同我鬥呀？

雜種：我是全國人民選出來的主席.jpg

中國人永遠都係出事後先識反省

唔反抗可以保研

(保升研究生)

似係俾人落左啲藥
咁啱有羊癎就出事

係中國做官 睇岩邊個就

好做定健康報告 因為黨會好快幫你決定死因

中國世界最公平公正公開的國家

香港都唔好得幾多 無人講？

未入post都估到國家

比老豆睇哂全相

我屌你老母呀 你老母咪撚反抗呀

無比人攞走ｄ器官已經係－大進步.

估中咗反而更加傷心 鬼國

就係支那冇

中國唔係外國

六十四歲老母，你黎真？

拖走啲圖呢？